# MICROSOFT 365



## Розділ &#127991; Офіс &#128209;

>&#128161; У програмі &#128230; Microsoft 365 є всі ваші улюблені програми &#128230; та вміст для продуктивної роботи. Тепер з новими способами знаходити, створювати, надавати спільний доступ до вмісту та зберігати його, все в одному місці. Просто ввійдіть за допомогою робочого, навчального або особистого облікового запису Microsoft, щоб почати використовувати безкоштовну класичну програму вже сьогодні.

- **версія програми &#128230;**: :one: :eight: . :two: :three: :zero: :nine: . :one: :one: :nine: :five: . :zero:
- **розробник &#128422;**: Microsoft Corporation
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://www.microsoft.com/uk-ua/microsoft-365)

## Операційні Системи

>&#128161; Хмарний формат означає, що дані зберігаються в центрі обробки даних, а не на комп'ютері, що забезпечить користувачам доступ до документів і даних через браузер з різних пристроїв з можливістю виходу в Інтернет.

### Windows &#128421;

- &#128189; з **Microsoft Store** за [посиланням &#128279;](https://apps.microsoft.com/store/detail/microsoft-365-office/9WZDNCRD29V9)
- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://www.microsoft.com/uk-ua/microsoft-365)
- &#128229; з Хмарного сховища &#9729;

## Додатково

- Word
- Excel
- PowerPoint
- OneDrive
- Outlook
- Teams
- Clipchamb
- Forms
- Lists
- Loop
- OneNote
- Power Automate
- Skype
- Sway
- To Do
- Безпека сім'ї
- Календар
- Люди
- Bing
- MSN
- Privacy
- Rewards
